當年孫中山、甘地都無得上連登

網絡只係一個工具，最重要既係意識！

風平浪靜既日子熄登：
保持冷靜，享受下久違的無網絡日子，有whatsapp facebook就繼續用，無就開電視機睇。

野餐日子熄登：
準時出席，e.g. 612、71頭班車。
如果野餐正在進行，e.g. 71夜晚，起屋企，即刻出黎。現場既，熄唔熄登都無咩分別，無需理會，繼續按現場形勢行事

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後2分鐘
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

最重要唔好亂咁出公海玩。衰d講句，好多人就係覺得舊登唔安全先黎連登

唔好自亂陣腳先

有自己班底就好玩D
有時隨機組隊都有人carry

最緊要定